和理非其實大把嘢做 一人一片追擊保皇狗獨立狗！

區選又嚟
好撚多保皇狗扮獨立驚死人知佢哋親共(見片)

區選個個區年年成億資源 比晒啲保皇狗蛇齋餅稯箍票
起埋晒啲垃圾地標 開埋晒啲BAD TASTE 老年向嘅乜燈會物晚會

血債當然唔可能票償
但難得班保皇狗假獨立狗為咗選票出晒街扮晒為民請命拉票

依個時候唔問佢點睇警暴(盡量問得SPECIFIC啲，最好問埋當區警暴)，
點睇啲私人屋苑任警察入/唔俾警察入就拉
點睇區會之前開親 民主派想譴責同跟進警暴都俾保皇狗擋晒

真係大把令佢哋出醜機會

記得一人一片 問到佢哋出撚晒醜
但唔好掂到佢哋呀 佢哋又會話我哋想暴力影響選舉
之後又話要拉倒個選舉㗎啦(雖然我諗林鄭實會咁做)

記唔記得之前有民主派素人小花落區比人打後腦？
對家雖然咁仆街

我地和理非基數大，私私文文影下片 同佢宣傳下

又多啲新TALKING POINT 同個運動增加下燃料啦！

Tui

嘩原來仲要喺FB刪人哋留言真係嘔心

大家要做㗎真係
個個區都做

散晒入啲FB / WHATSAPP GROUP

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

啱啦

問埋當區啲保皇狗點睇啦
HKDI果區
同死者住果區

每人行多步，儘做啦

YES
同埋問返各區浮屍案，被自殺案
問佢哋如當選咗會點處理

如個個都係當區狂問佢哋狂拍片

就可VIRAL到唔同嘅位討論

好過我哋喺連登度圍爐齋噏啦!

大家可俾啲意見點落實

搵多幾個人拍片

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

大埔人 今晚 20.30
阮鄭夢芹
和你拖

其實人人都有電話
唔駛集中一兩個人拍啦

個個落自己區狂質佢哋啦
依排大把垃圾保皇狗企街拉票

push